[League of Legends][407] 操你媽腫生

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。
「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV
LOL 英雄數據資料

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

會不會俾佢告

我告

你個名咁串 睇路呀

支持下7巨

又要屌又唔敢打正名

想問下有無人更新完用唔到九方打字？

手指粗撳錯正皮
鍾仔唔好比六師信我呀

ok下個po你開

用番倉頡囉

唔識

九方我諗冇人答到你

明明更新前都打到

好能摟砌

其他輸入法都出事
等佢fix

都得咁計架
明明之前速成唔會亂碼 咪又係亂左

星期一二三四五邊日WFH好

失業未

失業

岩岩叫我返多一個月 好攰好想廢青
但諗起一月失業 窮JJ

把空調關掉

移左民唔好搞咁多野啦

92單

撞擊你的肺部

虎未

返工

鐘培生（Derek)我屌你老母

又打錯人個名

佢都淆

你都淆

我都想移民 哪有錢 香港打工狗咋

ok你黎

摺埋係屋企 唔街了

鍾培生（Derek)我愛你

得我唔淆

馬會唔會中肺炎

唔會啦 馬咁貴

有冇人打機

1點揾人打機

12784

好波動

144hz moon 銀鈾鍵盤 真係會快左 tvb走前左十幾年

有冇手足敢賺呢d錢

訓左無睇，幾時修好左速成選字

雞姦

打倉頡咪唔洗煩

win7冇事

Win10 2004冇事

台服棋輸到仆街，唔敢了

連贏上9 95 meta

恰人地唔知頭唔知路果陣贏咗一波，宜家到我唔識玩前期

仲有唔知點解宜家我無戰國財仔玩，永遠唔出比我

個外掛未更新

7SS台未

SY

我宣布退出英雄聯盟

Joined League of Legends

I can face all 撈鋪ers

i can face all 7ss

wutface

7ss正xxxx

支持

如果抽中PS5以後唔做25

sy

我冇25過佢 係佢25我

(突發)即時票房出爐 白箱劇場版排十名

成班掛住睇奶共之刃 個良心過唔過意得去?

中唔中你都會25

你先係

d人比強仔打走哂

放工無人台

唔講奶唔奶共依啲啦...白箱套TV版不俗,值得買場電影版門票試一試佢啦

259

有人台未

假面騎士

噴左成日精

細細粒有pat

g未

集思廣益, 想25樓主

2

我台打暴雪

邊個負皮 出黎

星期5冇人

揾支燈吊頸咁cowb

巨

沃維克擊殺的嚎叫不再恐懼周遭敵人。現在的嚎叫會賦予自己以及周遭有著同一特性的盟友60/75/200% 攻擊速度，持續 3 秒。
俾左個神木轉佢會點?

=都有

台暴雪驚

???

ez艾希都加攻速

我 玩了 EU4

咁易有產咩

化左妝=第二個人

咩名

7巨

監獄學園

花姐正到

騙吃騙吃

最記得果排監獄學園紅果陣成日有動物台手足話想比綠川花打到仆街

IU腳指

睇撚錯買左支有糖烏龍茶哭撚左

喂狼人有天選已經好撚勁，連獵人都唔撚洗

傻閪先捉棋

養老棋

IS

成班公園廢老捉棋

我+虎+電+強仔+文音

續左既BNO終於寄過黎 感動

62717171

捉棋群組 隔離啦仆街

我地同一個po冇得幸免

我冇份打撈 走先

敢達台未

你join未

sy未

有無銀牌金牌仔撞Stanley 丁特

潘君勇未

咩嚟

唔好理呢個人啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

okok

潘君勇

有正常LOL唔打 捉乜野棋

你捉到菁英

邊有人咁低分

捉下捉下就菁英左

是光也是頭 是光頭也是賓周

刷牙

我做錯D咩 點解SY次次都要25我

急屎 離開房間

無ps5

你無得e

又出晒三刀 公主好玩到

無人話咪我話囉

Yes

棋未

藍田槍神

棋未呀屌你

未食野生動物

〔即時新聞／綜合報導〕以為遇到愛心領養人，沒想到竟導致狗狗的悲慘下場。南韓仁川一名74歲老翁向原飼主領養了2隻珍島犬母女，並保證會將牠們當作是家人般照顧，未曾想到2小時後，卻只換來牠們早已成為「狗肉湯」的消息。原飼主悲痛萬分，發動請願聯署要求嚴懲老翁，法院日前依違反《動物保護法》判處6個月徒刑。

綜合媒體報導，74歲老翁今年5月向一名女子領養2隻南韓國犬珍島犬，並承諾會將他們健康養大，但其實早在前一天，老翁就與友人約好要將領養的狗送進屠宰場，再燉成「狗肉湯」進補。隔日，就在老翁領到狗1小時後，就將2隻狗交給屠宰場老闆，隨後老闆將狗宰殺。

WutFace

想睇gay文多d

隻狗比電王食左

Km約電王食狗肉

屌你老母戇鳩仔屌穿你個閪

食完野生動物

邊個再負皮 我屌埋佢阿爸

i can face all km106

Ks sona仲係到
仲記得10年前高登俾人疑似胎屎

點會呀 佢出左樣架喎

疑似柒碌 我真係第一次聽
係咪認錯紅色革命

一個姓劉 一個姓林

乜撚野呀你

我覺得好撚侮辱

講真都幾似
大家都食台妹認錯唔出奇

會唔會係藍色KS_SONA

佢條女勁大波

性愛機器

條女對腳好能正....射到佢大肚

比人siu肉

#健康事 x2
#HeheStory18819
<<<有衣原體菌口交>>
"我做性病檢查，喉嚨染出有衣原體菌，想問問如果我只是同人口交，我會傳染給別人嗎？好奇怪，只是喉嚨有菌，肛門則沒有。所以我也是替人口交而得到嗎？我上網google，沒有解釋我是喉嚨受感染會否因替別人口交而傳播，我又會口交傳給他人。
因為我在桑拿替很多人口交，不知道怎通知他們，內疚中。"

性病會係口生?

文識個口

你想唔想大肚？

女性返工比人性騷擾係咪已經變左平常事？

生粒粒

想點? 又25

蝴蝶兒對波圖

胎屎卡白金

清好沒

想問有無人更新完in-game選字係1-10，10果個位究竟係咩制
邊個on9整到個輸入法咁
利申台伏

TOYZ_Sona

唔係下一頁既1咩

唔係個輸入法嘅錯......係隻game嘅錯......

本身下一頁嘅2變左下一頁嘅1

用xp速成又好似唔work，睇黎要學倉頡

好彩我打倉頡

之前試下每日用30分鐘打字黎學......半個月就停咗,宜家好多字要諗先識拆甚至諗都唔識拆

我都係一路打lol一路學

王潤強笑了笑，寄語教師要做拾海星的人，至少我救到這一隻海星。

25到

真係諗唔到咪用*黎 會教埋你點拆
我成日記唔到個爾字點打

細個打online game學打字
好似係童話

第一個學sb 3

SB 3

第一個學SB5

賢

55

要係設定度set反查字根

Win10好似唔洗set win7要

未用過win10 唔知
Win7 8都要set
配字都會比埋字根

今晚有點冷

打個飛機保暖

我真係買羽毛球拍架

豬寶展好能多機器

洗不洗幫你打

細細粒加個摟屌pat

快

一定要日日打

胎屎(白金)

你會唔會唔食飯?

抄牌未

米25

性愛屌閪腳有IG啦 屌閪pat真係得個pat 不了

有A未

台未

3p緊

??

ng未 等你4P

irelia點打惡魚

轉頭

你都3P緊?

系

有台未咒術迴戰都睇完

再睇過

再睇完都冇台

點解台服啲RANK咁伏

中晒ER,唔好斷Q,A多幾下

ching好波

係咁架啦
你唔TROLL人就係人TROLL你
做人做狗自己揀

好淫

唔使遮啦，依到全部老年弱智，唔會有人笑你嫁啦
台伏少人咪伏囉......自己搵真實世界朋友雙排啦......

咩老年呀死老坑

南南東南南東

前排先回流返香港,真實啲朋友都有固定一齊玩既frd
搵唔到人一齊玩

https://www.youtube.com/watch?v=d2uVcIrCJYE

又dj henney

LINK都唔識貼你ON9?

@腎入

條女真係好能索.....大肚

又物化女性

大肚大肚大肚大肚大肚大肚大肚大肚大肚大肚大肚大肚大肚大肚大肚大肚大肚大肚大肚大肚大肚大肚大肚大肚大肚大肚大肚大肚大肚大肚大肚大肚大肚大肚大肚大肚大肚大肚

M.Salad

你冷靜D先

佢已經好冷靜

想比你坐住我個頭之後練水之呼吸

鬼減之刀 真心好睇

減

捉棋被迫害

刀

虎力

JJ佬出水D好似無咩用

洗唔洗交埋稅先走

米國人

MIBR MAD撚到

沖沖下涼忽然諗到個好殘忍嘅方法nerf95
機率不變，但係每款得6隻，手快有手慢無，拎住10個妮可幫都無撚用

若被傷害夠

唔明

個個訓哂 我話事

好你話

冇人台咁大件事冇人講

全1星嘅95其實好易針對，宜家95毒瘤在全2星陣容真係任針唔嬲，得番6隻嘅話頂多夠一家玩

WAS

is

胎屎（白金之星）

Wa

咪on9

B仔 大師

合唔合4王

話事

a

B

未起身未食野生動物

點解7巨係76咁大件事無人講

歡迎solo mid

食野生動物蝙蝠煲

ok

重揾得番PENTA GAY條片

你點搵的

GayのPower

就咁揾

PENTA GAY三巨頭
KM LUNLUN 7巨

食左野生動物未

tlftommy

鬼滅好睇

PS4好玩

CLG好勁

真 炎柱個幕必左少少馬尿

睇完漫畫 發現炎柱應該最廢個個

睇漫畫冇乜feel

香蔥拉餅+營多

得佢單挑上弦喎 後面全部都係圍毆
佢重要無斑紋

真呀 明明都係跟足 但係哭能左

無斑紋咪即係廢

但係大哥無輸喎

都冇跟足啦 畫多左幾招睇了
漫畫唔夠幾幕就收左皮

邊個大哥

上3唔敢

唔通其他弦又敢日頭打交咩

5慘最勁

廢能過隻蝴蝶
起碼攬炒

炭狗殺咁多隻弦加無慘
完場都仲係未升到柱

都係潮與虎好睇啲

鬼滅冇動畫加lisa首op喪煲 紅撚到咩

真,嗚人打完忍戰都做火影

邊有攬炒
等香奈呼同豬補刀咋
無人補刀 上2應該可以分解番D毒

咪劇透 我睇到男主落山

鬼滅LiSA 《炎》廣東話填詞

本身就好睇
係JUMP度連載 無比人踢走喎

個兩隻呃助攻唔計啦

同埋動畫頭個幾集悶到仆街 CUT咁多劇情都可以咁悶

咪劇透 我第一集OP都未到

上三正過炎柱

ps 夢幻島 雷 外傳 好睇過 鬼滅 炎柱 外傳

鬼滅最好睇係打蜘蛛 同上三

梁文識玩IRE 16K DMG
我玩牛17K DMG

岩岩文識無直播場棋真係晒咗啊....

20GG食撚完未ON撚9

無人直播咪你直播

基本要求啦
唔通好似死神咁撚柒要草草埋尾

腫生唔入黎

忙緊起樓 唔得閒入黎撞擊肺部

佢ON9的

落山係幾時==

想睇動畫ending點畫5慘大戰

無慘都死左啦仲要殺乜鳩

有隻大家姐係場中間典下典下

頭場就墮馬

抵

Osaka sakura 100000%

未死之前殺弦都唔升啦
講到幾百年黎冇換過上弦
點知卒仔殺到上弦都唔升

PS5都出左啦你都未有PS4唔好深究啦

都幾25

跟#608學左DD咁多

個聊天框點變返以前

冇辦法

坐時光機返去

呃助攻唔計

開台打鳩達有無人睇?

食野生動物

bill g 0

5.8

8放頭帶到落尾

潘頓中肺炎死未

獨家 | 瘋狂騷擾左左右右母校 怪大叔穿國小制服現身被活逮

囡囡讚我好勁

咩勁

鬼滅舖定撈舖

撈鋪申請裝修

善逸第七式最撚型

怎樣才算贏炎柱

五條悟型到

動物舖

要日頭打贏佢

不能在炎柱未開斑紋的時候戰勝他

清又話冇睇

比巨劇透晒

推出日期 12 月 10 日
此遊戲將大約於 10 天 後解鎖

預購 Cyberpunk 2077

條JER

上次坐你旁邊卒緊碟果個?

5點幾就眼訓 點搞好

廢老

頂唔緊了 訓先

廢能到

手足？？？

俾km hack左

好撚凍

來回銀牌又折返金牌棋迫害

傻屌先捉棋

冇人台我台

撐

好想同水瀬琪做愛

我同你做住先

金槍60

steam特價有咩買

開暖氣了

PC Building Simulator

開緊

開左風扇

冇台

力狗台得一場

咪係

法國我隻AC唔可以單排

你排啲咩隊友俾我
Caitlyn vayne都拎出黎仲要ping人

比隻中路我

中路未

44318

km大佬勁撚到
偷到支那狗條baron

$5.1 million
Jesse Lingard

有連上帝一半

Glory glory Man united,
Glory glory Man united,
Glory glory Man united,
As the reds go marching on on on!

TSM藍定黃

幾千萬買條友返黎打機 唔係洗黑錢邊個信

REGI藍牌定黃牌

彈賓州

文識無情影武機器 強仔無情戰國財仔機器

冇台講經

兩條友都唔台

無情唔台機器

凍到打唔到機

暖爐

吹大D 咁熱

邊個係力

虎強力文識

粉紅色衫個個係咪7SS

粉紅7巨

@20gg 台

都無玩點台啊

我唔睇棋的

twitch.tv/lol7ss

離線

看看這段《League of Legends》實況吧 (建立於 4 天前)

邊個連登仔排到丁特 toyz同超負荷

呢到冇人咁高分

個名叫香港校園台連登仔

呢度啲廢柴卡白金的

cdrom先咁叫自己

ching好能串

我講我棋卡白金

star platinum

MUDA MUDA

1日5包營多

你跌返落去唔算卡

無情95機器

被迫害 被98迫害

95

點解2點就訓覺

無情噴分

一場5一場8
力狗訓 冇95 自己排上分

覺都好訓既？

樓主笑鳩肥仔，但係講真，R6比賽7000人睇得150個人入場賭，按佢咁計法做假咪仲多過肥仔，有時心大心細唔想賭咪索性唔賭

強仔台未

屌你老味又冇人台

朝早起身落樓下公園咪有棋睇囉

驚比D阿伯打

會噴你口水

啲阿伯口臭過我，我行過都唔敢

公主連結未

唔係唔話呀

係

話

唔係

粒

睇完來自深圳仲有咩睇

總之就是很可愛

今天的

地獄教棋師傅

升lv呀 幾時叫你刷棋呀

一跟即刻場場頭3

講清楚邊堆人

玩財仔玩撚到有3星犽凝，使唔撚使啊

外掛更新左

係對家3星犽凝，比佢掃咗出街，我都係去讀書算數

This patch

專食自己友分

潘君勇有女狗屌你老木

潘君勇死性病MK淫蟲

女狗

你台

ky屌咁多女 生粒粒未

圖未

ig

廢老係港鐵車廂內高調吸毒

講得好!

冇女狗

屌你老木

有女關我Q事咩

建興之鬼

🧐

學校圖書館啲電腦世界第一垃圾，上上下堂藍mon我xxxxxxxxxxx

M$

想買球拍

想台

鍾培生入一入黎

又諗起腫生個生日party

無人台咪我台

快未

離線

看看這段《League of Legends》實況吧 (建立於 前天)
棋

給未來的自己
給未來的自己
54 位追隨者

這部影片的音樂部分已設為靜音，因為此音樂似乎含有由第三方擁有或控管的著作權內容。

又廢老捉棋

撈鋪.jpg

等你有能力

人帥真好

棋鑽講出黎仲肉酸過傳說對決鑽

你呀 屌你老母我講轉右你就搵路口 慢啲搵路口姐 我幾時講過剎車呀 打右燈啦 轉右 屌你老母轉右你就發定個訊號話人聽先得嫁 落離合 一腳踏到底做一二一二 一二一二隻腳呀 屌幾時郁到隻手呀 推啦係到推 好 禁下喇叭啦 屌你老尾屄 果個果個係咪你老襟黎嫁 減二檔 推啦 隻手減二檔啦 個隻屄手識唔識做嫁 屌你老母小兒麻痺嫁你 抬起隻手 抬起個離合器 碌柒啦你咁 嗌你抬起個離合器都未抬到 講四五句都未郁 加油啦 又開追悼會嫁啦 屌你咁樣負車唔行點得嫁姐 三檔 碌柒呀你依啲 節奏咁樣死得啦 唉

地獄打撈cfu

地獄教棋C斧-MKIB

佐為屌到光仔閂台

光仔

單雙鑽咪一樣肉酸

5538

打交未

慎

7SS庭B都反抵白金架WOR

但你食藍店

佢卡白金

還押中出片撐黃店

仲要冇ps4

手足？？

你藍都手足？

系 佢等緊你部2手

開台大女妖未

你反政府？？

我個部火龍機 2手佢都買5起

祝你一世冇ps5
攬住你部火龍機過世

你攬住個白金過世

來互相傷害R

我屌佢老母學校啲八十路睇份報紙都要除鞋再除襪，除都算啦，喺我上緊堂果陣專登走黎我隔離個位除，想搬竇都麻鳩煩

唔恰弱智

我專恰弱智

力狗慘了

呢個真

咸了

抵你買唔到ps5

7SS恰你關我咩事

又出迷惘 MB我操你媽B

兩個傻閪 唔洗爭啦

你好好打？

你又傻又老

我地咪3 idiots

躝啦死支狗

ho ball

3 idiots 印度片 喎

講緊你係支狗 屌你老母

🤣🤣

笑笑笑 笑你老母?

多謝支持

廁仔買唔到索尼五代日日上黎屌人😭😭

米屈 我買唔買到PS5都25開

D五毛又出晒黎!!

限聚令由四人收緊至兩人；食肆堂食每枱限兩人，提早晚上10時完結

林鄭=恐懼撚

無宵夜食了 要食杯面

抵死 返工

中二未到香港先收皮 交警冇得玩了

廢青或成最大贏家

12月7日（月）【6日深夜】 午前0時10分 ～ 0時35分 総合

進撃の巨人 Ｔｈｅ Ｆｉｎａｌ Ｓｅａｓｏｎ

關閉遊戲機中心

is 係咪執得 買完新機唔開得

想賺5000蚊

++ 一齊拎到政府冇錢

魚住來了 佢話事

好

話事呼吸

停止呼吸

一跟左B仔流前期冇靚牌都第三

上車即訓，醒番一睇錯方向

弱智先捉棋

優美歌聲未

母愛真係好偉大

?$$

+

G未

還我腎仔

尋日上左水串我了

咁你係勁

你知我係邊個 一定唔敢撩我打交

佢有武肺 米笑

5000蚊!!!唔反了

是

愛腎力

愛腎唔愛力

5000all in曼年=double

跟

+未

叫人+唔入

沖涼 now差你

ModeratorVerifiedNightbot : If you like KM, donate and support her!!

佢化完妝再叫我入去thx

入佢chatroom刷wutface -1

WutFace -1

leekwokwing仲顛過我

草5萬點可以約米米出黎吃飯

棋台未 想屌人

地獄教棋C斧

力狗文識B仔魚住虎

wutface
點解無強仔

文音撈舖5排aram唔播

我

張相強仔影

大陸妹

收返埋D臭G啦

電王好屎

MKIB今集POWERRRRRRRRRRRRRR

有虎台

閃電五連鞭

蘇撈摵米能淆

黎

爛鑽都有三分釘 讓你揀隻比lux counter既

上路隻秋啦 我JJ佬勁

台

上次睇人SOLO MID好似係睇根縮

應該話SOLO TOP先啱

無情95

無情上班

路有凍死力

你呀 屌你老母我講升LV你就儲錢 連敗儲錢姐 我幾時講過D牌呀

捉棋都要1v2

塔矢電王 VS 進藤虎

vs

今晚開始電王係我既偶像

47303

虎苦

唔介意電王冇mic
求心靈感應教棋

乘機話事

我贏咗就係食人血饅頭，要比狗屌十次，電王贏就係大眾偶像，哭撚咗

你贏得太dirty

係 你成日食我人血

想要5000

買49000

小貓當道

小狗

話事了

警方獲報查出侯男同月稍早幾天，涉冒用1名童顏巨乳美女的照片做為帳號大頭貼，在交友網站自稱「米米」，以比女人還女人的口吻搭訕1名男網友，更百無禁忌暢聊性事，包括能否接受3P，還邀男網友到家裡「促膝長談」，因為「家裡沒大人」。

男網友頓時被撩得暈頭轉向，興匆匆到到「米米」位於北市信義路某大樓的10樓住處赴約，聽信「米米」告知侯男是幫忙下樓用感應磁扣帶路的男鄰居，進到侯家等待時，侯男自稱「米米」怕肛交會痛，請他先幫忙「驗貨」，若男網友通過他的測試、感覺OK，「米米」才會過來。

男網友不知自己掉入侯男精心編織的陷阱，竟還相信侯男的說詞，任由侯男對他不斷手淫、口交，甚至發生性關係，男網友熬到侯男完事，要求見「米米」卻一直等不到人，侯男更毫不遮掩吸毒助性，男網友驚覺上當，打電話報警有人吸毒，警方趕到來處理，男網友才順利脫身。

米米

個個驚左比虎哥掉左部電視

我屌你老母大陸佬呃鳩我話8半有堂？

全年重心 曼年

騙17歲男生當裸模測｢勃起最大值｣ 變態男淫辱得逞另誘姦男網友被訴

我懷疑老茂利就係被人呃

1round第2-5名全部死晒，第2打第3果邊復活甲出撚咗bug，打唔到最後一隻，2條友互扣血死撚咗，riot試下唔好棋都有bug，再咁落去無mode玩嫁啦

你熄外掛咪無bug

我就係第五果個都叫外掛

返屋企台

🤤

米米 WutFace

一禁入去個emily台，佢嘴鳩財仔

血濃於水 水為財

捉棋菁英1000分，合埋眼鳩抽，財仔送2隻肥豬電文蛇女慎=一股不留然後屌財仔唔出妮可

鑊鏟魔防留黎拜山

唔好睇廢西啦

咁廢西都係西...都係為咗睇西啫
ig啲aerialsilks

有無邊個台勁過你

大把啦 但emily一定廢先囉

老茂利

=你

收皮劍

虎哥直播收皮劍家暴

你部電視

又冇得考筆試

真係得毒撚睇白箱

你都唔合格

唔合格就車死你

@紅豆沙冰
mr.longbeard $199

7SS=女人

假ss
真ss冇咁涼薄

Teslun+女人 = ???

我係毒撚呀hi

遲啲會見我上鏡

唔合格點渣車撞我
我又唔係住沙田

都話明撞你 我仲會唔會等有牌先揸車

驚西 我識交警

幫你執屍

岩岩比7ss偷ac 25手足 sorry

禮拜二舞台

咁你台未

你鋼彈台

等sy-1先

地獄教棋未

你開咪先有教官

LoL 你問我答

電王分身

入去屌佢玩中資game未

pm左連仔叫佢搞強制登出

電:係韓服屌打過唔記得乜水

Faker

DEFT

廢老又改名

本身想改性愛機器

炒車

=文識肉餅

心靈感應未

抵你無ps5 攬撚住隻傻鳩高達同唔知乜鳩版ps4過世

電王冇咁老

咪啦 又唔係我要車你

你做電視機未

死老野撩架打?

唔想比虎掉落街

我無電視睇 隨時打能死你

家暴神拳

我深藍 夠膽咪埋黎

假如我年少有為不自卑 懂得什麼是珍貴

理能得你藍定黃 無電視睇我見人就打

洗5洗咁惡

睇完，又真係幾好睇，作為劇場版，想講嘅故事太長，但係我鍾意

老野你夠邊個打先

你HI一HI佢就訓低 邊個敢還拖

g

主席都棋

我FD玩 唔是我

咁打勞未

槍未

槍台未

扔粒NADE落CT到

槍台>>>>>棋台

無左靈魂人物😭

有大家姐既槍台>all

有你都ok

信唔信我一掌打到你歸西？

1v1 aim map
賭一部ps5

好
反正我有咩事申請破產

佢冇得輸架喎

講咁撚多廢撚話都係冇槍台我@&*(@!&*#(@!&#*(@!&*(#@&@!*(&#@(*@!#&(#@(*&(#*(@&!#*(@!

乜香港都有AOC職業選手

@紅豆沙冰

往事只能回味

🤔

wutface
av之友變埋髮油之友？

又想我重溫自己1打3

髮你老木

打j未

唔係咩 咁咩黎

搽鳩毛的

搵得達哥證明係黃game 預購了

ching佢1v1 900分

@sy

禾仔(hamsterod1) - 香港祕密武器之子(葵恩上路始祖)

笑死葵恩唔打上 唔通打下路咩

清識D野

你send出黎條友咁介紹佢 唔關我事的

米米喵 - 女版公道伯

槍台=撈po核彈
幾時先肯用

你鎗台咪得

唔洗do?

你要？

預購左cyberpunk 希望唔洗團隊全家

團隊全家了

Pre-order in 2020

有錢吹咩

不如跟文識callg
有保障

撐你阿廁狗 我7月就買左

你老母就狗呀

驚比人影 不了